[直播]「包山王」黎志偉攀登320米如心廣場

坐住輪椅爬如心廣場

佢真心勁 佩服

連人帶輪椅拉住條繩上到天台會好攰

完成左未？

爬咗120米 係隔火層休息陣再繼續

明白，好想去支持下佢

?

唔怪得咁多人睇心諗抹窗有乜好睇

好勁 雖然有曬防護措施 但係咁高真心驚

part2

原來就嚟爬咗成九個鐘

加油啦， 作為人地爸爸，我都支持佢

會唔會吹到撞窗

靠雙手拉起成個人加輪椅真係好x攰，佢真心勁

推

番到屋企原來仲爬緊...好勁
BTW唔帶埋輪椅會唔會輕D

睇番佢以前d片真心癲

pISH

無知一問點解要帶埋輪椅

因為轉行輪椅攀爬

留左地獄vip 位比你